如果坐10年8年出番嚟仲要唔要還關窿

真心想知

啲利息又點計？

申請個陣有填彌償人㗎嘛...

則係佢代還？但我未死，佢應該追我？
如果佢都坐10年8年？